中國深夜警告：促印度軍隊立即撤離，克制不是沒有底線

中印邊境對峙持續，中國國防部發言人任國強罕有地於周四（3日）深夜，就印度軍隊非法越界進入中國領土發表講話，強調中國軍隊的克制不是沒有底線，印方要打消任何以拖待變的幻想，並強烈要求印軍立即撤回邊界線印度一側。

任國強表示，事件發生以來中國本着最大善意，努力透過外交渠道解決當前事態。中國軍隊從維護兩國關係大局及地區和平穩定出發，始終保持高度克制，但善意不是沒有原則，克制不是沒有底線。

國防部強烈要求，印方立即將越界的邊防部隊撤回邊界線印度一側，盡快妥善解決此次事件，恢復兩國邊境地區的和平與安寧。

他重申，任何國家都不應低估中國軍隊履行保衞和平之責的信心和能力，都不應低估中國軍隊維護國家主權、安全、發展利益的決心和意志，重申中國軍隊將堅定不移地維護自己的領土主權和安全利益。

打你就打啦
嘴吓砲就驚你咩

快啲打啦，屌你老母

講左幾個月都未開拖

就黎嘴炮到人地起完城牆都未打

大陸d 權貴仲唔借e 個勢力郁啊習鳩
睇下習鳩會唔會係十九大前打仗

話打就打啦，淨係識打咀炮

哦，即係唔敢打啦

試下條底線有幾底囉

陰公 印度都唔敢打仲日日話要打美國日本

原來印度真係睇穿晒佢唔敢打

做乜學特驅正苦深夜發聲明

繼續口交

屌你快啲打啦，威震四方

都未撚見過一個國家咁撚柒

走住黎屌

VPN未封完，唔敢開戰...

印度唔撤喎😮咁你唸住點呀？睇死你下一步就係自己撤兵

咖喱都唔敢打
支那係咪咁垃圾丫

打啦屌

無可能 五毛話一打就贏

中央軍委主席習近平表示：「你們要堅定不移，堅持黨對軍隊絕對領導的根本原則和制度，永遠聽黨的話、跟黨走，黨指向哪裡、就打到哪裡。全軍將士們，你們要堅定不移，堅持全心全意為人民服務的根本宗旨，始終和人民站在一起，時刻把人民放在心頭，永遠做人民子弟兵。全軍將士們，你們要堅定不移，堅持戰鬥力這個唯一的根本標準，聚焦備戰打仗，鍛造招之即來、來之能戰、戰之必勝的精兵勁旅。」

又話戰之必勝，點解唔敢打 等到蚊都訓啦

屌， 支那狗即係支那狗， 只識吠， 咬都唔敢咬

印度都唔敢打

兩個無賴國家 笑死

中共又放狗屁
咖哩佬表示未驚過

快手啦屌 都唔知等咩

明明中國搞鳩人地國土先
依家話返人地轉頭 仲話自己克制

This is china .jpg

口交部

幅圖笑撚死我

唔會打住啦，除非好有把握如果唔會係十九大前打

係打就快啦

打你就打啦垃圾

到時咪又重新劃界線

冇人知

弟分鐘同一班人

打未啫？好悶

汪汪汪

雖遠必口交

打仗打飛機佢就叻

屌
好撚應棍

公道啲講
領土的確有爭議既
不過中國成日大隻講又唔敢打個下柒

come on 支，可以成熟一點嗎

你再唔撤軍嘅話⋯

我就撤

自古以來個邊已經係印度架啦

咖哩行多幾個圏就變「常態化」嫁啦喎
支那唔係成日話常態化就代表果度係自己領土喎

香港d阿差又笑鳩你
我地出街又繼續俾阿差蝦

改到好撚正

講就叻

我諗緊 對家如果係美軍， 又變到咁嘅局面， 其實共軍已經俾人炸到無乜淨

支那同咖喱打得成我切J

大你雙丸

咖喱國根本睇穿維尼19大前唔敢郁走嚟抽水

咁都忍得
屎都食得

19大後咪又係唔敢打

都係俄佬好野話打就打

中國共產黨不敢打就是垃圾死狗

條底線深到入地核

再不撤離, 就不停強烈遣責嗎

唉，狗共，就憑你係凶唔到人㗎，打你就快啦

年年都話xx大後會點點點

走左未

偉大嘅中國打得未

#band

打未呀，好悶呀

一日未宣戰一日都唔打得

連印度都唔敢打

仲話想打有美國日本撐腰的台灣, 真係搞撚笑

連印度佬都恰鳩你，垃圾國

賭埋層樓都知印度佬坦克開到你天安門你都唔敢打

普京笑到

就算要打仗 你地估動員唔駛時間咩

「要知道，美軍兩次對伊作戰都是花了許多時間在前置整備上，1990年8月2日伊拉克入侵科威特後，一直準備到了隔年2月24日，多國聯軍的數十萬地面部隊大軍在沙烏地阿拉伯集結數個月後才得以展開攻擊，2003年的伊拉克戰爭也是，30萬部隊是好整以暇地在科威特集結數個月後才開進伊拉克。」

大你我成抽連J

美國去中東就話耐啫，自己地頭都要集結咁耐？

支那狗真係好撚弱智

俾人圍剿個時駛唔駛等埋你集結先開波

打到你屋企入面仲要集結
平時駐海外架

仲好意思講出黎要時間集結

香港人快d捐血俾解放軍奮勇作戰保家衛國

重新劃邊界咪得囉

但是， 你要知道 宜家係中國境內， 唔係山長水遠喎。

打啦你地 好悶呀

咩唔敢打呀，我隻辽宁号未駛到印度洋已經入緊水，你打我邊境，我射你沿岸，問你怕未

立即宣戰
戰無不勝
擊潰敵軍
奪回國土

學特衰正苦，將阿叉入侵果忽地租畀阿叉，就無入侵支那啦

由日頭警告轉做深夜警告 咁激進
中國真係強大了

咖哩老：我跳出我跳入呀，打我丫，笨

又係喎

印度佬心諗
捋下捋下, 死支那狗

和平獎仲唔係你拎

一戴一露
方便中印交流
提供一地兩檢，係中國地方設立印度海關

睇黎五毛平時都鍾意開新聞post

雲南，西藏除外

金仔都有種射發彈，支共只會發咀炮

又或者解釋印度只有地面主權，地底主權亦為中國擁有，中國會堅定不移為護主權

打鳩佢啦，仲忍

我相信共狗會打得贏阿差

完美解決問題了

梗係深夜發言啦，趁班弱智支蝗瞓咗先出聲明，等佢哋唔好太興奮收唔到科呀

或者整個印度特別行政區，扮自己地方。

朋友，你返中國食蕉啦

印方只係將邊界線移前，唔好政治化
要落實一戴一露就要有一地兩檢，唔係就會邊緣化

兩國軍事交流啫，唔好政治化！

克制不是沒有底線

華春塋的嘴炮出了沒有?

今次唔係口交部

中方底線同我條底褲一樣日日換

你信唔信我打你,我打你架,我真係打你架

駁深夜先黎口交以為無人知？

即係支那廢囉

瞓醒又係新一日

打左未?

發咗幾發嘴炮啦

嗱
我地睇歷史好公平
近五十年中共送左成個雞背同雞屁股比人
唔差在比印度爆菊開條路出來啦

深夜

又係你中共越界拆尻人碉堡先既
而家就屈尻人

用念力屌撚死佢

咁叠馬，唔係得個睇字呀？
幾時出動去打柒咖哩佬呀？

毛魔時代嘅大陸，一個乜人都夠疆打嘅癲佬…
雜總時代嘅大陸，一個係人都可以洽嘅虧佬…

唔知nobel prize 會唔會考慮比個和平獎雜總串九佢呢？

之後習大大會被消失同軟禁

J20
第五代戰機，同F22 平分秋色

放兩隻去嚇到咖哩佬即刻投降啦

雜種算鳩數啦，見親美國總統個樣都出曬水咁

維尼係自己人面前就威風
出國外訪次次都烚熟狗頭咁款

一次囉，對安倍閪臉啲支那人打曬飛機

印度佬好野

就快2個月

派一個師越返界啦笨柒
得個講字,大家鬥越界咪得
越下越下可以佔埋新德里呀,北京印度佬有排都未越到過去啦
到時用一個師不死傷一人,就可以戰勝印度,擴張領土

學風叔話頭
以前底褲都無得著
而家個個有樓揸手仲夠膽打？
阿差就真係無所謂

克制不？是沒有底線！

單拖被人當狗撚

一出手，輸左就7到仆街。
唔出手，吠走阿差又可以打晒飛機，吠唔走咪繼續吠。總之一日唔出手都仲係不敗之師。

唔好俾我估中，阿差出手先，支那都未必還拖

唔報咪得囉 好似之前雲南 死左人都可以當無事

東亞病夫
開拖未呀

你再過界就話比老師知

邊個漢奸話比印度佬聽 口交部條底線去到邊？

兩邊都係到打飛機其實印度佬入面都想打，不過又唔敢郁手

唔打就永遠不敗，你拎左我啲地，係我唔要先比你
最強帝國，支國

正宗走住屌

深夜 即係發緊夢時警告😏

笑得好似傻仔

印度佬技術上係佔領咗條路
唔撚使打都贏緊
點解要浪費子彈

聽人講, 家陣印度越界果座山, 到左九月就會落大雪, 到時印度兵就要撤退落山

我諗中共係想拖到果陣.......等落大雪, 印度兵撤退落山
中共就話係自己嚇走印度兵

情況就好似 幾年前,日本海上保安廳 派人登上 釣魚台島
跟住坐船番屋企
中共就話係自己嚇走日本仔

印度頭幾日已經喺山頂起緊哨站

應該掉返轉
如果中共決定開阿差波
要穿越個山口
去到九月左右就大雪封山
共軍就會困死左喺喜馬拉雅山脈南邊
可以俾阿差全殲

東亞病夫

收到風，印度話好撚驚

驚佢唔打

我都係聽台灣仔講, 唔知真假

不過中共好明顯就係一直拖
好似緬甸炸雲南咁......拖到無人想知, 無人想理, 就當無件事

不過, 中共都可能會透過一D手段, 例如送錢比印度 之類
印度自己退兵, 中共再出來打J話自己嚇退印度

人地明朝歷代皇帝都外爭國土兼鄭和七次下西洋，你地班共狗就比啊差拋疾，棋王躲在中南海打飛機把啦。

其實清朝 都成日為左保護國土而開戰, 只係每一次開戰都比外國列強 打到仆街

但至少清朝真係敢打

好過中共打咀炮

因為中共知佢地政權係偷番黎 所以先成日想台灣統一 無左國民政府 成日都驚人民反中共 自立政權/依付國民政府

口遁:大聲叫罵之術

正宗口爆

好撚煩呀打未呀

清初都好威武嘅，打西藏打準噶爾
清末義和拳果啲就痴鳩線喇

共狗就仆街啦
打都唔打就無左外蒙同東北百幾萬平方公里地
真係喪權辱國

只要中共唔主動打仗
就唔會打輸

呢d濕鳩警告/新聞稿
都係俾終蟈蝗民拎黎打飛機
等佢地以為自己蟈家好揪得
咁就冇興趣反共

就快就快成個西藏都不設防
快啲保家衛國打走佢地啦

支那啲產業鬼支撐到打仗咩

會打得成，香港樓市股市準備

外蒙同外東北 係清朝和民國果陣已經無左
但清朝, 民國一直堅持係自己領土, 有爭議, 類似 釣魚台島咁

而中共 係正式承認呢D已經唔係自己領土

屌！
快撚d喇
日撚日廢噏

嘴砲左咁多年

你估印度人會驚你?

唔好意思諗起金仔建軍節

打阿差都驚呀！

中國支軍隊個個係國內班愚民面前有晒特權，食好住好，有錢有面
你叫班友仔集結係操場步操個d門面嘢就叻，打自己人就威武之師，
講到去同差仔打仗喎，不了

印度佬：都睇唔到

中國口炮是沒有底線的。

一開戰就可以收返香港